\begin{table}[t]
    \centering
    \caption{Evolução dos Matriculados por Tipo de Apoio, no curso de Engenharia de Software, 2015-2020.}
    \label{tab:MatriculadosApoio}
    \begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|c|}
    \hline
        \rowcolor[HTML]{9B9B9B}  \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Apoio}} & \textbf{2015} & \textbf{2016} & \textbf{2017} & \textbf{2018} & \textbf{2019} & \textbf{2020}  \\ \hline
        Auxílio Alimentação Emergencial & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 46  \\ \hline
        Auxílio Emergencial & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 1  \\ \hline
        Auxílio Moradia & 20 & 23 & 29 & 34 & 26 & 41  \\ \hline
        Auxílio Socioeconômico & 11 & 20 & 27 & 27 & 32 & 57  \\ \hline
        Sem apoio & 468 & 516 & 611 & 703 & 709 & 689  \\ \hline
        Auxílio Transporte & 0 & 1 & 2 & 4 & 4 & 3  \\ \hline
        Bolsa Alimentação & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 114  \\ \hline
        \rowcolor[HTML]{C0C0C0} \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Total}\tablefootnote{Os totais referentes às variáveis de apoio podem estar aumentados devido à possibilidade de um estudante receber mais de um tipo de auxílio.}} & 499 & 560 & 669 & 768 & 771 & 951  \\ \hline        
    \end{tabular}
\end{table}
